
                      Está bien... Pero nada del otro mundo.
El valor de la película reside en el maquillaje, caracterización e interpretación de alguno de los actores, entre ellos el principal protagonista.
        
            